搭搭下西鐵airdrop收到長輩圖

😂

廢老有幾多個支持apple而唔係華為😪